<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!--
  This file is a part of SRC Repair project. For more information
  visit official site: https://www.easycoding.org/projects/srcrepair
  
  Copyright (c) 2011 - 2018 EasyCoding Team (ECTeam).
  Copyright (c) 2005 - 2018 EasyCoding Team.
  
  This program is free software: you can redistribute it and/or modify
  it under the terms of the GNU General Public License as published by
  the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or
  (at your option) any later version.
  
  This program is distributed in the hope that it will be useful,
  but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
  MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
  GNU General Public License for more details.
  
  You should have received a copy of the GNU General Public License
  along with this program. If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
-->
<Configs>
  <Config>
    <Name>bonhighfps</Name>
    <FileName>bonhighfps.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Один из самых продвинутых FPS-конфигов. При его использовании изображение становится похожим на картинку на 16-битной консоли.

Прирост производительности: Очень высокий
Ухудшение качества графики: Максимальное]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[One of the most effective FPS configs. Makes TF2 look like a 16-bit game. Strongly recommended for old or low-end PCs and graphics cards. This config gives the greatest FPS increase.

FPS increase: Maximum
Graphics degradation: 16-bit style

Warning: outdated. Do not use on latest Team Fortress 2 versions!
]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>chrisdx9frames</Name>
    <FileName>chrisdx9frames.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Dx9frames - это специальная модификация конфига chrishighframes для работы в режиме DirectX 9.0. Рекомендуется на не слишком старых ПК.

Прирост производительности: Высокий
Ухудшение качества графики: Значительное]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Dx9frames is a chrishighframes cfg derivative designed to work without issue in DirectX 9 mode. Recommended for use on low-end PCs.

FPS increase: High
Graphics degradation: Some]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>chrishighframes</Name>
    <FileName>chrishighframes.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Неплохой FPS-конфиг, при значительном увеличении кадровой частоты, не сильно портящий изображение. Рекомендуется на не слишком старых ПК.

Прирост производительности: Высокий
Ухудшение качества графики: Значительное]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Хороший FPS-конфиг, при значительном увеличении кадровой частоты, незначительно портящий изображение. Рекомендуется к использованию на старых ПК.

Прирост производительности: Высокий
Ухудшение качества графики: Высокое]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>chrismaxfps</Name>
    <FileName>chrismaxfps.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Хороший FPS-конфиг, при значительном увеличении кадровой частоты, незначительно портящий изображение. Рекомендуется к использованию на старых ПК.

Прирост производительности: Высокий
Ухудшение качества графики: Высокое]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Nice FPS config that does a good job and gives you a decent picture. Recommended for use on low-end PCs.

FPS increase: High
Graphics degradation: Some]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>chrismaxquality</Name>
    <FileName>chrismaxquality.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[FPS-конфиг "наоборот". Устанавливает все графические настройки игры на максимум, что позволит получить наилучшее качество графики. Устанавливайте только на мощном современном компьютере.

Прирост производительности: Отрицательный
Ухудшение качества графики: Нет]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[This config will set all graphic settings to maximum. This will require a powerful PC.

FPS increase: None
Graphics degradation: None]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>comangliacinema</Name>
    <FileName>comangliacinema.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240;440</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[FPS-конфиг "наоборот". Устанавливает все графические настройки игры на максимум, что позволит получить наилучшее качество графики. Данный конфиг создан специально для создателей видеороликов. Используйте только на мощном современном компьютере.

Прирост производительности: Отрицательный
Ухудшение качества графики: Нет]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[This config, designed for movie makers, will set all graphic settings to maximum. This will require a powerful PC.

FPS increase: None
Graphics degradation: None]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>comangliamaxfps</Name>
    <FileName>comangliamaxfps.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240;440</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Улучшенный вариант FPS-конфига от Chris. Обеспечивает значительный прирост кадровой частоты при сильном ухудшении качества картинки. Автор предупреждает о том, что данный конфиг нестабилен на системах с одноядерным процессором (вместо него следует использовать comangliastability.cfg).

Прирост производительности: Высокий
Ухудшение качества графики: Очень высокое]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Comanglia' frames config config inspired by chris, designed to get you a large performance boost. Very unstable on singe-core CPUs (use comangliastability.cfg instead).

FPS increase: High
Graphics degradation: 16-bit style]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>comangliastability</Name>
    <FileName>comangliastability.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240;440</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Неплохой FPS-конфиг, при значительном увеличении кадровой частоты, не сильно портящий изображение. Улучшенная версия конфига от Криса. Оптимизирован для максимальной стабильности. Рекомендуется на не слишком старых ПК.

Прирост производительности: Высокий
Ухудшение качества графики: Значительное]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Nice FPS config that does a good job and gives you a decent picture. Optimized for max stability. Recommended for use on middle-end PCs.

FPS increase: High
Graphics degradation: Moderate]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>dt_legal</Name>
    <FileName>dt_legal.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Хороший конфиг для слабых машин, обеспечивающий значительный прирост кадровой частоты. Полностью легален для использования в большинстве европейских киберспортивных лиг.

Прирост производительности: Значительный
Ухудшение качества графики: Среднее]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Useful for low-end PCs. Gives a good FPS increase. Allowed by almost all European TF2 leagues.

FPS increase: Pretty much
Graphics degradation: Medium]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>m0refps</Name>
    <FileName>m0refps.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Довольно известный в кругу киберспортсменов конфиг, который при достаточно сильном снижении качества графики даёт не слишком большой прирост в FPS. Рекомендуется использовать сей конфиг лишь на «средних» компьютерах.

Прирост производительности: Средний
Ухудшение качества графики: Выше среднего]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Well-known config with limited FPS increase while reducing graphics quality. Recommended for use on some budget PCs.

FPS increase: Medium
Graphics degradation: Some]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>m0rehighfps</Name>
    <FileName>m0rehighfps.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Первый мощный и качественный FPS-конфиг, рассчитанный в основном на старые компьютеры. Очень сильно ухудшает качество графики TF2 (игра начинает напоминать CS 1.6), но позволяет играть даже на самых слабых компьютерах.

Прирост производительности: Высокий
Ухудшение качества графики: Довольно сильное]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[First advanced quality FPS config which can be useful for older PCs. TF2 turns into TFC (sadly, with hats) but it gives you the chance to play even on some ancient PCs.

FPS increase: High
Graphics degradation: High]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>skullhighfps</Name>
    <FileName>skullhighfps.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Конфиг от Skull'a. По производительности почти идентичен конфигу bon'a, но графика в игре становится немного лучше, чем при использовании bonhighfps. Рекомендуется использовать на старых ПК, страдающих острой нехваткой кадровой частоты.

Прирост производительности: Высокий
Ухудшение качества графики: Довольно сильное]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Skull's config. Practically the same as bon's one but the with slightly better graphics than the one from bonhighfps config. Recommended for use on low-end laptops and old PCs.

FPS increase: High
Graphics degradation: Some]]>
    </en>
  </Config>
  <Config>
    <Name>v1tsk's_generic</Name>
    <FileName>v1tsk's_generic.cfg</FileName>
    <SupportedGames>240;440</SupportedGames>
    <ru>
    <![CDATA[Базовый конфиг (ранее назывался team-fortress.ru), обеспечивающий небольшой плюс к FPS, но и не портящий изображение. Он снижает только те параметры, которые обеспечивают максимальный прирост графики. Рекомендуется к использованию любому игроку.

Прирост производительности: Ниже среднего
Ухудшение качества графики: Нет]]>
    </ru>
    <en>
    <![CDATA[Config for those who want a bit more FPS while maintaining good graphics. It disables only particularly graphically intense settings. Recommended for everyone.

FPS increase: Low
Graphics degradation: No]]>
    </en>
  </Config>
</Configs>
